想搵個地方一個人靜下

兩星期左右
最好唔好太近市區
附近冇乜人
可以自己一個人周圍行吓 睇吓書
靜靜地咁

有冇人

郊野公園

瞓邊？

青山

駿洋邨

帶埋個營去親親大自然

有冇啲僻少少嘅渡假酒店之類？
1000蚊晚左右咁

你有冇門路

十幾日喎師傅

有
黎探我

梅窩、坪洲

宜家日本 台灣都去唔到

台南

好怕又好多人
宜家勁多人去離島

要唔近市區 離島又驚多人 又要附近冇乜人
香港有咁既地方咩？

所以想上嚟問吓你

瑜景灣酒店都好似幾好

西貢

蒲台島

早排去camp完來，帶銀底天幕夜晚都訓唔到，太熱，攞苦嚟辛。

漁排

我會去釣魚釣通宵

租間遊艇出海半個月有冇得諗
自己有船牌

黃金海岸